一直無買股票 而家見到班人GME蝕到仆真係好爽

一直唔明點解要買股票 覺得有賺有蝕 唔覺得要冒呢個風險
D人就話儲錢好蝕丫 咩擺係度過幾年 面包都買唔到呀咁
但而家GME撚仆哂街 真係透心涼

唔係好賺架咩SH班人話做人做狗自己揀 而家揀左做左咩

儲落d錢無話一定要擺係度十世架嘛
買下樓買下車買下奢侈品收藏品 都可以好過股票

投資股票，同投機GME，係2樣野

股票等於要買GME?

咁師兄們可唔可以講下點解一定要買下股票？

唔好用GME同買股票放埋一切 GME = Gamble

唔買股票 咁你有做咩投資？
最近輸左球幾 但仍然覺得要買股票 （總數仲係正數）
簡單覺得hold cash 蝕通漲 定期都係追唔到 又未到有錢買樓

股票（正股）=投資
GME=賭場
GME價值其實係冇咁高，大家都係搏佢會賺
咁都未分清 你心涼啲咩？

利伸 仲渣緊GME

樓豬場都未落過就笑鳩人

你連登睇到班傻鳩輸錢啫先覺得股票on9啫

背後都有唔少社畜玩股票成功上車

冇人話一定要買

唔需要買任何股票同投資類嘅嘢
揸現金過世

冇話一定喎

on9仔樓主
繼續儲你既錢啦

算啦，唔好理d弱智仔

睇你買咩啫, 賭場晚晚都有，睇下多唔多人賭啫，今次參與人多先咁大回響

樓豬弱智, 係庇護工場度偷上連登, 大家手下留情

又一隻憎人富貴厭人貧嘅冚家剷

人地輸錢佢心涼

關你鳩事咩

見到你地爆炸罵我都覺得好爽

但背後又有唔少社畜蝕到破產

點解呢種cls心態都好意思出post搏認同?

btw見到呢種loser心態post被圍屌幾爽

邊個話一定要買

咪唔好買 衝出嚟做乜

做乜要投資？繼續儲咪得 好過投資失利

咁放係銀行都有機會執
放係銀包都有可能跌
放係屋企都有機會被偷

你講曬

岩呀
世界總要有基層失敗者
唔係邊個服侍中上階層
說個笑話~資本主義

咁你咪儲囉

第一次覺得班GME撚被人笑好唔公平

我見到d人日日mon住個市mon住財經台買股票
到最後都係平手小蝕曬哂d時間 鄧佢地唔抵
小賺都好啦 你d時薪都過左啦
不如拎d時黎做下其他野

on9仔

個人認為買apple好過擺銀行

邊間銀行會執

人地興趣係玩股票唔得咩
大把人正常投資幾日甚至幾星期先望一次啦

弱智仔出完糧記住放入個鐵罐到

戇鳩樓主以偏慨全到

同意樓豬唔應該買股票

買gme輸錢係柒，但你唔識投資又唔做都唔見得明智

咁你有咩資格笑

（（1+5%）^（你嘅年齡-18）-1）*資產/2

大概就係你人生直到而家賺少咗嘅錢，如果你三四十歲，分分鐘輸多過GME損手嗰班。

仲要人哋止咗蝕，你仲蝕緊，點計都係你蠢啲

睇下FAANG 五年圖先再講啦
五年前 你儲左100 蚊 唔做投資 到而家都仲係100蚊

Spy Qqq年回報都有14%up

你咪繼續放錢落銀行囉

樓豬肯定係個d只打份牛工又唔識搵額外收入嘅人仲要無啦啦歸類買股票嘅人就買GME呢d鳩股

咁我賺左咪笑鳩你囉

其實你了解下買股票係咩一回事先啦
淨係係到以篇概全冇意思
你了解完選擇唔買，我都覺得講得通
而家淨係一味鳩up自己既諗法又唔識

但我100蚊唔會一蚊都唔用架嘛
我梗係知以前香港一萬蚊都好多買到好多野 咁你個陣有一萬蚊 都會用黎買個陣物價既野啦 吃喝玩樂

之前賺緊球幾都話無錢買樓
心頭好高喎c hing

可能我激將法求大家湧泉相授教我買股票呢

投資同投機你都未識分
仲要學人係度做事後孔明...
咁都好既, 做人真係易滿足
無輸就當羸左

可以呀 所以我笑鳩緊人

好過輸左喊苦喊忽

中學雞 買gme蝕等於買股票蝕？
買其他賺多過gme蝕已經得啦 一隻gme等於全部股票？
仲要gme唔一定蝕 sh先蝕啫 大把人幾十買三四百放

C兄你岩啊 唔好買股票

唔買股票點追通漲？

現金才是皇道
建議樓主唔好放銀行
銀行倒閉既時候咩都無晒好大風險

多謝認同

我輸到仆街咪又係輸兩個月利潤，過一排又返返嚟

巴打睇黎唔識投資
美股大把優勢股,tsla aapl tsm
長線投資一定好過做定期

有輸就梗有羸
輸左喊屎喊忽既一定有
但買GME輸身家喊屎喊忽就一定係佢本人風險管理問題
都係個句投機唔係投資, 就兩樣野黎
買GME同買六合彩一樣都係靠搏
買其他穩陣既STOCK/ETF就另一回事

兩樣野拉埋一齊講真係無乜logic可言

多謝gme搞到個市跌兩日 低位入到tsm futu arkk

我成日都同人講
人一出世 100% 會死
你咁怕風險點解你要出世

負左成本先可以SH to the moon 變零都仲賺緊 冇壓力

係SH班人蝕啫
高位放班人賺幾倍

9 up無所謂
唔好連基本知識都無就出嚟抽水

我係9up架渣 等你教呀師兄

有人可以買賣股票為生. 不過又唔個個得. 講天份.

你啲錢追唔到通脹，咁你啲錢既實際價值咪越黎越低

咁冇話一定要買

但買股票真係有方法保證每年有複息？

樓主on9 用gme依隻弱智股去概括成個股市

車係負債 股票係資產 完

BTW樓主有無供強積金 你D強積金都買緊股票

冇落場好意思笑人
仲要將一隻gme概括全部股票

咁見人講到幾大件事 又話好驚搞到股災呀 人人跳樓呀咁
就想問唔買咪唔怕股災

精神分裂

係 行正路實有 年年有人哭喪係因為以為自己股神 例如而家班GME SH能

真，所以777先將D現金放屋企，最安全

梗系無保證啦 你都識用GME做例子證明買股票可以蝕 所以咪姐係要視乎你點選股囉 你十年前買騰訊strong hold而家發咗啦

咁買架車你爽左呀嘛 食好野你都爽左
強積金佢迫尻我 我都當無左架啦

真正既SH能是唔怕股災的 講緊SH最少10年

但係咪我想用做隨時好似銀行咁拎得出黎
會唔會手續費都貴過我賺個d雞碎架

樓主你望下美股tsla tsm 港股700 港交所之類個股價圖同諗下佢地同gme有咩分別 你就明點解某d人會賺大錢

所以投資係放棄即時享受換黎將來更大回報
睇下十年前S&P500 NASDAQ幾多錢 再睇下而家幾多錢驚個股風險高咪買ETF 分散風險

買etf啦

Arkk年平均回報十幾%

穩陣安全又有資產增值

冇話一定要買geh 你拎筆錢去投資其他野都得 睇下回報率高唔高架啫

咁高？？咁點解唔人人買既
點買架

屌 大家屌完我又咁好人教我野既

搞到呂布本溫侯有點想投降

GME蝕得多 —> 所有股票都唔好
有mk妹呃人感情 —> 所有女人都係雞
有人博士畢業乞食 —> 讀書無柒用
連登有on9 —> 樓主都係on9

GME明明就係賭
同投資股票點同

你冇買咁關你撚事咩
仲諗住上黎圍爐

SH都幾難賺得雞碎 而且頂多一個禮拜就拎到出來
不過你喺金融海嘯既時候急用錢拎走就會蝕 所以就會SH都係唔會all-in的

其實好多人買完就放係到,間唔中先望下,唔係個個都會mon住個市

真係好撚弱智 奇行種黎 屌都廢事

哇 屌 學到野

其實咪教精樓主，由佢咪算

千其唔好買 佢9up

我就係你講個d人
不過除左GME,一直都冇蝕
我就係有興趣睇住
就算有d冇買 都鐘意留意下佢個走勢同資訊
但我係一邊睇連登一邊睇動漫一邊睇市

開個咁既post 好開心好多人入黎一路屌一路教
計劃通

時勢局你買，薪金同通漲完全平衡時空，你唔買d錢只會貶值，要買樓你又無咁大舊錢

只會係10個有兩三個跑出，其他輸俾跑贏/大戶

你以上所講既 入場門檻高 交易麻煩 仲有唔一定會升值 ,真係廢老都醒過你

All in 2800

唔通我係因為我薪金一直都係追過通漲所以咁諗

美股手續費2蚊，有D仲要0手續費

咁我買盈富年一年有無5%增長架？

因為有堆傻仔好似你咁諗野囉

問龔成，佢愛股黎
Z

睇你定義係乜
當搵2萬，每年通漲3%，但你平均每年加薪5%，好似睇落跑贏通漲，但其實未計你年資同升級，根本係跑輸晒通漲

好 夠鐘放lunch 好開心個post咁熱鬧

呂布願降！

公屋廢老都醒撚過樓豬

買etf安安全全

樓主衝出嚟話比人知自己唔識嘢

股票連hsbc 咁穩陣都可以仆街
所以我建議買etf或者reits
有得增值又安全

GME撚同反GME撚全部都痴撚哂
GME撚就不停SH屌人淡
反GME撚就不停恥笑但又笑撚錯哂

你估真係個個all in傾家蘯產咩
除左班弱智，根本個個輸有限錢，唔怕你笑
相反會介意你笑個d學生股神，一陣人地真係跳樓你就真係達成目的了，恥笑佢地到死

一句講哂 連登冇人輸錢

開夠垃圾post

收到！cap低佢記住！
呂布願降！願為財經台主公打天下！布只因為勢所迫開post笑尻 求財經台巴打接納布

樓豬渣cash日日蝕通漲好意思笑9人
人地sh gme 輸錢係on9 但你都唔見得好人好多

GME = GaMblE

pin

同你講一定要投資果個就假設左投資贏硬，你咁講就假設左投資衰硬
冇咩好呦

樓主咁勁 稻草人都比你打爛咗啦

有人SH tesla幾年 提早退休
有人每月人工 投入股市長線獲利 收息 達到財務自由

買股票係一個工具 睇你點用
唔控好風險破產跳樓大把

但我好肯定靠月薪 放銀行 呢世都無可能 財務自由
唔撚明架啦 放銀行 返工啦

樓豬乜都唔識係到笑鳩人

點解要買股票

因為買股票40歲前就財務自由

新聞同時事直接影響股價
無野係隱陣 都係個句控制風險囉 蝕最少

誠意推薦你睇 窮爸爸富爸爸

你睇完應該會有另一番體會

講真
俾社會呃咗去返工啲人好笑啲
人哋零貢獻收租收入仲多過你做生做死

樓主好重廢老味

乜鳩問題黎

但有人買完GME夠錢買樓又要同你講咩

麻煩你尊重啲啦
唔係要死人你先開心

有人輸錢就有人贏錢
你眼見有人輸幾廿萬
就有人贏幾廿萬
贏都都悶聲發大財啦
仲放上網俾人寸咩

巴打你係咪quote錯人
唔明你想表達啲乜

咁輸又上黎圍爐比人笑 無計

個種冇邏輯既歪理, 又好撚有自信覺得自己係大道理

輸得起放得低

我今次輸50萬
比人笑下洗死咩
事實真係自己衰on9

即係買GME嗰班人，首先要蝕咗你以上公式嘅錢之外，仲要再蝕或無咗GME嘅錢?

回錯

100$擺喺度永遠都係100$ 好似樓主咁爛泥永遠扶唔上柄

睇第一句已經知你係on9

gme都係正股

因為咁

公屋最大贏家

放咗gme睇緊貝沙灣，點睇

除非你搵十幾廿萬一個月 唔係成世就係打工
儲完d錢都唔夠退休 做到死果刻
人生就係捱一世 咁有幾好？

比完首期 就個個月供樓月月清 捱到供完樓退休 無錢洗咪又同無錢一樣
又未到結婚階段 咪繼續滾大個錢先囉

出個post叫：一直無拍拖 而家見到班人分手真係好爽

以前都咁諗

但見到早5年用50萬買apple ，50萬變200萬
相反早5年用50萬買架車，剩返一半都比多，仲未計養車

真 全部都債黎 佢係見到有人輸錢覺得自己避過一劫咪口響響 知唔知大把人玩GME贏緊好多錢呀